快運航班準時率76%->61.2%->47.2%

你可以唔買快運， 快運清楚話俾你聽準時率低過一半， 更加唔好提唔計改時間，取消航班， 保險重係唔包。

買完唔好屌， 我提左你班大種乞衣好撚多次， 唔聽勸告繼續買出左事係叫抵死， 唔好再用咩"我俾左錢點解唔可以屌"黎推卸所有責任

LM

香港精神病人混戰post

我記得我俾人話係快運打手, 果班真係精神病人

買得預左
幾百蚊飛韓國日本~點都要承受呢d風險
黎緊11月執到平飛去日本, 好緊張

咁先係買快運既正確態度

佢地係同你係唔係冇衝突

你無講錯

有特價就一於用自己僅有既AL做賭注再狗衝
賴野先再屌過
利申從未亦冇打算幫襯

有時唔想買佢唔得，去廣島除左佢仲有邊間？

係咪唔去廣島唔得

到時cancel flight唔好搵唔到第2個方法就得啦

福岡坐新幹線一個鐘就到

... 一定要直航當地機場?
廣島機場係廣島縣機場咋

PW1100G

你自己諗下FUK去要多幾多時間

無論公司同乘客都係垃圾

去岡山lor
買張pass任坐都好輕鬆

Cx準時率一向維持係40%左右 遲到多過兩個鐘 先有70蚊餐卷 delay多過8個鐘先會俾酒店

cx準時率俾上海同北京拉低哂

航空公司過去的往績不代表未來的表現，對其飛行安全及服務水平不做任何擔保。飛行涉及風險，機票價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關機票之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關機票是否切合本身特定的旅遊需要，若有需要更應咨詢獨立之行程、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。此對話不應被視為亦不構成本人向任何人士推介有關航空公司，或邀請或誘使任何人士去取得、購買或認購有關航空公司機票，或構成任何要約。

同時間只可處理3隻機

準時嘅定義係點？
ETD 1000 咁1001 depart 都算遲？

如果你真係真心極想去廣島， 唔坐快運都得， 大阪買張5日jr pass, 坐新幹線來回， 中間可以玩哂神戶姬路城岡山廣島， 兩個幾鐘直到

UO定義好似係+/- 15分鐘

90min
根據乘換案內

等megasales入多幾張飛

新幹線30分鐘到喇, 就算福岡機場出發都係搭多5分鐘地鐵同10分鐘轉車

平時快運 delay, 取消航班都唔止啦

邊間最準時，有無得睇

系你老母
甘你老母
牙你老母
你老母比狗屌

關倉門時間+- 15分鐘
有時係跑道等超過半個鐘都唔計落delay

好合理， 去到跑道航空公司都係跟指示

係啲on9窮撚鍾意拎呢啲嚟打飛機啫
戶口冇錢咪唔想接受現實囉

咪係，我又唔信得廉航撚先會去廣島

空管真係好撚煩 有時歐洲機條route 經過大陸會因為空管set delay
其實如果一張日本機票 國泰三千
Uo 一千 個二千蚊差價就係為左個幾十蚊餐卷我覺得唔係好抵 但同時買uo ge人唔應該屌點解delay 冇compensation

日本新幹線正到飛起， download個日本交通app, 搵最快個時間， 預10分鐘到車站， show一show張pass就入得， 就入得去上車， 兩個幾鐘就可以新大阪到廣島， 朝早6點左右至晚上十點左右都有車(唔係好記得營運時間， 總之好長), 最緊要好彈性， 又快， 5日pass都係一千鬆到

仲有d傻鳩買uo 會笑番d人買cx
人地有錢買full service 你地d死窮撚買lcc有咩資格笑

算9數啦
到瀨過嘢，就口口聲聲永不錄用
過多陣咪又坐返，根本就係改不了吃屎

機場出返個jr 広島都要 55 分鐘喎

delay啲時間咪慳嚟轉車囉

有冇人諗到係間公司本身運作有問題
同廉唔廉冇直接關係？

利申UO我冇興趣亦未幫襯過

終於有醒目仔

買過兩次 好好彩有次改時間只係改早一個鐘出發
但坐完第二次後我男朋友話以後唔好再搭 d位又窄又盛
之後無再搭

今日打風大阪全日得兩班機取消，全是快運

其他公司延遲4至6個鐘起飛 避台風

轉貼快運苦主fb group

"今日本來搭香港快運由高松返香港，但係天氣關係所以取消咗，航空公司而家話8月20號先有機由高松返香港，期間乜嘢賠償都冇，我一家七口有個七十幾歲嘅阿媽，有高血壓，糖尿病，而家唔夠藥食，有兩個五六歲嘅小朋友，而家都唔知點算.周邊地區機場全部都要十幾号先有機返香港， 香港快運仲話要我哋補差價先畀我地上機.大家有無咩辦法可以幫我?"

俾哂數據俾哂咁多教訓你都唔聽照買快運， 出事就屌快運，咁都唔係大種乞衣？

你唔係以為快運今年先開

日日新鮮日日甘

去大阪咪應該有機返香港 都唔係話咁遠
呢啲有甲旅遊保險應該有包？

大阪佢都好多機, 如果取消佢係會搵過第二班機定點?

大種乞衣識自己安排就唔係大種乞衣啦

佢話七人番香港機票加埋萬四都話貴

班大種乞衣private左個group, 其實班大種乞衣係咪只識mon post唔敢吠

HX 去米子搭車落去

大種乞衣係撚咁用
最多都係貪小便宜

HX ？ 海航喎 唔適合反中資嘅連登仔喎

應該坐ANA JAL 因航 印航 飛大阪轉飛機又好
新幹線又好 JR 往來線又好去

因航都係原罪

樓上話公司問題，唔在於廉航

佢唔cut 下service 又點平到比你，例如後備機同維修等

有時cx飛仲平過hkexpress

因航班飛雞不了
諗下班飛雞可以連機頭佬,地勤同hea記三班友都可以得罪哂就知

樓主係國泰打手

戇鳩鳩， 唔搭快運就係搭因航？

點睇cx/ka開始屌打返uo

因航full service 包埋西面

你講到廣島機場響正市中心咁
個機場響三原
機場巴點快都差唔多1個鐘

你當班飛雞唔存在咪得

想問下如果 依家買 下年5/6月暑假去日本 嘅廉航機票 (hk express)

會延遲/取消嘅概率係幾大左右 ( 三四個鐘內就算啦)

利申: 從來未買過廉航
因為同friend去 佢諗住買平啲($600 大阪來回 我都有啲心動)

鬼知咩

咁早買定
下年二/三月先慢慢睇啦